水晶宮波飛一問

小弟我想去水晶宮主場參觀下 順手睇場波 但無奈水晶宮既波飛要會員先買到 請問各位爸打知唔知有咩途徑買到飛 除左炒飛網站 （黃牛不了）

去主場先買？

我見佢話唔會賣比冇會員既人。。

主場既黃牛